武漢好大機會會屠城

全武漢都係疑似

核爆級

全市全部人中招

柒婆睇黎想係香港玩呢樣嘢

全部都餓死, 其他原因死亡

你個谷武漢人多唔多? D料堅?

由封城果日已經諗到會屠城，醫乜撚野呀，一槍一件最有效阻止病毒傳播

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

我自己入左兩個，一個五千幾一個六千幾